#
 
ระบบ
เดสก์ท็อปรัน
บน
Ubuntu
 
Unity
 
Windows
 
VM
 
#
แอพพลิเคชัน
แอพพลิเคชัน
แอพพลิเคชัน
ข่าว
Anniversary
ระบบ
ร่วมมือ
เทคโนโลยี
เบื้องหลัง
ฝัง
ระบบ
ลินุกซ์
วินโดวส์
ชื่อ
เป็นทางการ
ระบบ
ฝัง
ติดตั้ง
รัน
โลก
ลินุกซ์
บน
วินโดวส์
ตรง
ใช้
เทคนิค
รัน
ช่วย
ล่าสุด
พัฒนา
ชื่อ
สามารถ
ติดตั้ง
รัน
ระบบ
เดสก์ท็อป
บน
ถึงแม้
ทำงาน
สมบูรณ์
รัน
อื่น
ตรง
ได้แต่
สัญญาณ
อัน
ดี
คืบหน้า
รัน
ฝั่ง
ลินุกซ์
บน
วินโดวส์
ครับ
ที่มา
Windows
 
Anniversary
 
Update
 
Bash
 
Ubuntu
 
Canonical
 
system
 
call
 
Windows
 
Linux
 
Subsystem
 
WLS
 
Windows
 
WLS
 
virtual
 
machine
 
Guerra
24
 
Ubuntu
 
Unity
 
xfce
 
Windows
 
GitHub
 
OMG
 
Ubuntu
 
